https://web.archive.org/web/20030901183101/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=498

### [9960] 野上唯香	2003.03.14 FRI 19:10:54　
	
本日二回目のカキコです。試験が終わって学園ドラマのビデオを見ていたら久しぶりに新しいミニコントを思いつきました！！

ＣＨキャラ教師編～夜の繁華街見回り編～
（朝の職員室で生徒指導の冴子が話を始める）
冴子：この頃、本校の生徒が夜遅くまで渋谷・新宿・池袋で遊んでいる姿を見かけます。この様なことは危険等を伴うので今夜から先生方各グループに分かれて校外補導を行いましょう。その為に私はグループを作りました。渋谷班は瞳先生・泪先生・内海俊夫先生・教頭（＝課長）・神谷先生・浅谷先生、池袋班は海坊主先生・美樹先生・かずえ先生・ミック先生・麗香先生、学校から最も近い新宿は冴羽先生・香先生・槇村先生・私で行います。
遼：あ～あ、校外補導なんて面倒臭いなぁ。何で夜まで生活指導しなきゃならないんだ？
冴子：各グループの先生方は補導一時間後に私に連絡を。スケベ教師三人組から目を離さないように。
スケベ教師三人組：ドテッ！（こける）
ーそして夜ー
冴子：それじゃあ始めるわよ。
香：はい。あっ遼、ちょっとでもナンパしたら１００ｔハンマーよ（怒）
遼：わかってるよ！！
槇村：じゃあ行くか。
・・・四人はカラオケ・ゲームセンター・マツキヨ・マックなどを一通り見回った。そして新宿ＭＹＣＩＴＹで・・・。
女生徒Ａ：あっやばい！！うちの学校の先生だ！
女生徒Ｂ：えーっ！？（逃げる二人）
冴子：コラ！！
香：待ちなさいあなた達何年何組？
（女生徒達は捕まり、先生方から説教を受ける）
冴子：もう遅いんだし早く帰りなさい。
香：夜の繁華街は危険が多いんだから。
槇村：だから学校で言ったとおり夜こうやって見回りをしているんだ。
香：あれ？冴子さん、兄貴。遼は何処？
冴子：えっ？さっきまで一緒にいたでしょ？
槇村：おかしいなぁ。
女生徒Ａ：あっ香先生。冴羽先生なら彼処にいるよ。
（仕事帰りのＯＬをナンパしている）
遼：ねぇ２、彼女～。暇だったらこれから遼ちゃんと飲みに行かない？
香：コラー！！今は勤務中で生徒の校外指導に来てるんだろー！！こんな時までナンパしやがって。馬鹿野郎！天誅～！！　１００ｔハンマー　ドッゴ～ン
（ＭＹＣＩＴＹの屋上から簀巻きにされる）
遼：お～いみんな。許してくれ～。今度は真面目にやります～('_')
香、冴子、槇村：もーお前は信用出来ん！！
♪愛よ～消えないで～もう～（冴子の着メロ）♪
冴子：はい、もし２。
来生瞳：こちら渋谷班。センター街ゲームセンターで５人、カラオケで４人、１０９で３人補導しました。
冴子：御苦労様。
（続いて池袋班からの電話）
美樹：冴子さん、私達もさっきカラオケ７人とマツキヨで化粧品のサンプルでメイクしていた女子２人を補導して今ゲームセンターで見つかった男子生徒のグループがファルコンから説教を受けているわ（笑）
冴子：御苦労様。こちらはマイシティで女子二人で少なかったわ。但し遼がＯＬをナンパして香さんから説教されたわ（笑）
美樹：こっちも大変だったわよ。ミックがキャバクラに行こうとして。
♪イルミネーション～真下に見下ろし～（かずえのメール着信音）♪
かずえ：（メールを読む）渋谷班。神谷先生が女子大生とプリクラを撮って補導をさぼり教頭から大目玉。
美樹：冴子さん聞いて。渋谷でも神谷先生が問題起こしたみたいよ。
冴子：・・・。
槇村：結局スケベ教師三人組はみんな問題起こしたか。
香：まったく、生徒達の指導以上にあいつらを指導しなきゃ！！
　　　　　　　　　＊おしまい＊　

### [9959] しんたか	2003.03.14 FRI 18:00:05　
	
みなさんはじめまして！！
北条先生一筋５年のしんたかと申します！！
よろしくお願いしますね～♪

### [9958] 野上唯香	2003.03.14 FRI 15:18:50　
	
里奈様
オーダーメイドのネーム入りラインストーンベルトって超お洒落で格好良い～(^^)/~~~是非見てみたいです。因みにいくら位だったんですか？それにしてもＢ系の格好がハワイの人々に目を付けられるなんて・・・。マリファナって怖いですね（汗）昨夜送ったメールにも書いたんですが、関西地区のＣＨ３の再放送はもう終了して次は９１が始まるんですか？それと一昨日の夜好きな彼と二人で実弾射撃をしている夢を見ました（笑）二人ともワンホールショットでした♪

将人様
先生の真似をしながらの部活ですか・・・。将人様はレンタルビデオ店でどんなビデオをよく借りますか？私が一昨日借りた稲垣吾郎の『東京大学物語』は面白いですよ(^^)

圭之助様
初めまして。「世界に一つだけの花」は良いですよね。あるチャットで「Ｓｕｐｅｒ　Ｇｉｒｌ」に似てるって言われてましたがどうですか？「Ａｎｇｅｌ　Ｈｅａｒｔ」の香水はサンプルをつけましたが良いですよ☆私も安い店で探してみます（笑）

### [9957] kinshi	2003.03.14 FRI 12:53:26　
	
こんにちは、外は、風も無く散歩日よりの東京です。

＞９９４４
ダブルぞろ目、GETおめでとうございます。しかも、９と４
不吉な数字が・・・さっそくファルコンをボディガードに送り込みました。
影で、見守っているので、ご安心を・・・（笑）
メールの件　びっくりさせてごめんなさいね、これからも、
びびらないで　仲良くしてください　私は、無害ですので・・。。。

＞９９４６葵様
こんにちは、パシリの葵様（爆笑）なに？私が姉御？・・ということは、
葵様より私が、年上。。ということね、そう・・・なら、「パシリ」
やってもらおうじゃないの！！私のパシリは　きついわよ♪（微笑）

＞９９５２将人さま
１００円のミニクーパーですか？
このさい　それでもいいか？　　でも、関東のダイ＠は、無いようです。
（葵様情報より）しかも、私の家のほうは、その店は、ないです。残念！

＞９９５４無言のパンダ様
最近夜更かし多いんでは？だいじょうぶですか？・・といいつつ私もです。。
お体に触りますから、早寝、をお勧めします。（お前が言うか！）
ミニクーパー　欲しいですよね、いつかは　手に入れたいです！（手ごろの値段で)

＞９９５５里奈さま
RAIJINの下着　いかにも後から書いたって感じが　違和感を覚えます。
でも、T-バックだけは、かわいくて、セクシーだわ　でも、誰が書いたの
かしら？　北条先生ではないことは、確かだわ　・・・とおもうけど。。

では。またね、

＞9955里奈  
RAIJIN的内衣确实是后来画的，感觉有违和感。
但是，只有T-back很可爱，很性感，是谁画的呢。
是吗?我想肯定不是北条老师。。


### [9956] 里奈	2003.03.14 FRI 04:51:46　
	
今日、バイト中 暇だったから携帯のオークション見てたら
ぬわ…なんと！『アザラシたまちゃんの住民票』ってのが出品されてた！やっぱり たまちゃん大人気だわねぇ～。（コピーらしいけど そんなのどこで手に入れるの？簡単にもらえるの？）

☆９９５４　無言のパンダ様
キリ番は｢９９９９｣と｢１００００｣ってことで２つあるのさ！
だから『前後賞もぉ～！』とか過激なこと言われると里奈ちん１週間は眠れなくなっちまうのよ！
｢スナック･パンダ｣ですって！？オーナー(ママ)里奈にＳＭの極意を叩き込まれた｢ナイスガイいちの｣が｢パンダ親子｣を操って毎日ショーを開いてるのね？いいじゃない！パンダ様、売れっ子のショーガールなんだから白黒じゃなくてアフロ犬みたいに派手にカラーチェンジしたら？あっ！絶対カワイイって♪

☆９９５３　いちの様
こらぁ～！期限は守らんか！自分で『この日』って言ったからには その日までに仕上げろよぉー！（自分の事は遥か高い棚に隠し置いて…へへへ）
ってゆーか早く見たいだけなんだけどね♪頑張って描いてちょ☆

☆９９５１　将人様
やったね！カウンター付けれたんだ！なんか里奈も嬉しい♪だって 里奈達のイラストをどれくらいの人が見てくれてるのか少しは参考になるじゃん！
あっ、ＲＡＩＪＩＮ買った？やっぱ『原作と違う！』なんて言われたら気になるよね♪アメリカって漫画の女性の裸ＯＫって感じするけど、実はけっこう厳しいんやなぁ～。

☆９９５０　のっつぃ様
名前の付け方ねぇ～。子供もってみないと解かんないなぁー。
『里奈』って名前はおじぃちゃんに付けてもらったんだけど、本人は自分で付けといて亡くなる寸前まで間違ってた（おいおい…汗）由来なんて無く、思いつきみたいだし。里奈は自分のベイベーには横文字付ける！（いや無理やからっ！）
ちょいとアンタ！｢温泉街｣なんて言い方してるけど明らかにソープ街のことじゃないかい！？しかも その付近に里奈が住んでるみたいなことココで言ったら更に疑惑が底無し沼状態だよ！やめとくれぇ～！(◎_◎;)
（スカウトは嫌っちゅ～ほどされたけど…。）
御察しの通り里奈は○田に在住でございますぅ～ん☆住所は○野になるんだけど、タワーから徒歩５分以内だしね。捜してごらんなさぁ～い♪
英語って 敬語とタメぐらいの差は解かるけど、関東弁と関西弁の違いみたいな差もあるのかなぁ～？（そりゃあるだろ）やたら関西弁の外人さんって、自分が話してる言葉は標準語じゃないって自覚あるのかなぁ～？…なんて ふ…と思うことがある。

☆9951将人  
太棒了!被安装了计数器!里奈也很高兴♪因为有多少人看了里奈他们的插画多少有参考价值吧!
啊，RAIJIN买了吗?果然“和原作不一样!”怎么说很在意呢♪感觉美国漫画里的女性裸体OK，其实相当严格啊~。


### [9955] 里奈	2003.03.14 FRI 04:48:09　
	
あまりにもカキコの量が多くて、丁寧にレスしてたら文字数オーバーしちゃいました☆こんなの久し振りだわ。ってなわけで レスの続きぃ～♪

☆９９４８　Ｍａｍｉ様
もっちろぉ～ん！キリ番ＧＥＴ権は誰にでもありますわよ♪Ｍａｍｉ様も思いっきり狙ってくださいまし！（とかいって里奈が一番狙ってたりして…笑）でもね、ＧＥＴしても『イラスト描いて！』って言ってこなかったり辞退される場合は描きませんのでヨロシクゥ～ン。ＧＥＴできたら思う存分アピールしてネ♪
それから あたしは正真正銘プリチ～ウ～マンじゃぁぁーっ！（怒）

☆９９４６　葵様
オフ会を里奈のＢＡＲで！？あんた達…簡単に帰れるなんて思わないでよ♪営業スマイルに隠された里奈の本音は怖いわよぉ～！とりあえず一人当たり焼酎１本ノルマだからね。里奈にタバコの火を付けてもらった人は１回につき５００円ね。それから里奈とデュエット♪した場合は容赦無く伝票に書き込みが入るからね！あっ。うちはカードも使えるから大丈夫よん♪いらっしゃいまっせぇ～ん♪♪

☆９９４３　ｋｉｎｓｈｉ様
あらぁ～ん、あなたも里奈の甘ぁ～い誘惑に負けてＲＡＩＪＩＮ買っちゃったのん？原作と違うと少しショックだけど得した気分にならない？（どないやねん）北条センセの作品の中であんなにハッキリ しかも１ページ全部使って女性の裸が描いてあるのはアレだけですよね。ＲＡＩＪＩＮでは下着つけてたけど密かにＴバックだったのがナゼか嬉しかった（なんで嬉しいねん！）Ｔバックってエロいじゃん？抵抗ある女性多いけどアレ使えるんだよねー（笑）だって服に下着のライン出るの嫌なんだもん。ハワイで１０枚くらいＴバック買って来ちゃったよ！（お前はショーガールか！？笑）

☆９９４２　野上唯香様
そうだねぇ～、ハワイは一般市民が必ず銃持ってるってこと無いらしいし、街にはポリスマンうようよしてるけど実際にＴＶに出るような犯罪はあんまり起きないみたい。確かに日本人観光客を狙った犯罪も起こるけど、殺人とかは無さそう。里奈 街で座ってたら（あのＢ系のカッコで…）、すっごい笑顔の黒人さんに『マリファナいりませんかぁ～？』って声かけられた。あまりに堂々とした笑顔だから後ろ歩いてるポリスマンもナンパだと思って素通り。街歩いてたら『Hi Rina!』ってやたら声かけられたのね。皆里奈の名前呼ぶからビビってたら、里奈がオーダーメイドで『ＲＩＮＡ』ってラインストーンで作ってもらったベルトのバックル見られてたんだよね。外人さんは全身チェックしてるの！？

☆９９４１　ｙｏｓｉｋｏ様
いちの様はマッチョじゃなくて とぉ～ってもサワヤカな細身のナイスガイですのよ♪（顔確認済み！）女装させたらＦ･Ｃの雅彦（マサミ）みたいなベッピンになるはず！オカマバーでNO.1なんだから！

☆９９３８　まみ様
おおぉぉー！今回は豪快な余白！なになに？『誰か 私のこの白いキャンバスを埋めて』ってアピール＆誘惑してるの？里奈もいちの様にその手使ったけどアイツ びくともしやがらねぇー！
※解説※ いちの様があまりにも落ちてくれないもんだから年賀状２枚出したのね。１枚は将人様のＨＰにも載ってる年賀状で、もう１枚は真っ白のまんま。ＣＨの吉祥組あねさんが遼に真っ白のキャンバスを送ったように…。

☆９９３７　千葉のＯＢＡ３様
里奈も毎日ＡＨ６巻読み返して、遼のあまりに素直なセリフ＆行動にドキドキしてます♪そういえば、遼が自分の名前を香に選んでもらうシーンで思ったんだけど、あれって他に『冴羽遼』が存在してるってこと？えぇ～！そんなのヤだぁー！遼は遼だけよ！でも、香ちゃん『一番印象に残ってたから』って冴羽遼を選んでくれて良かった…。だって、他の偽造カードに『山田』とかあったから（細かいとこ見てる…笑）もし『適当でいいや。じゃっ、山田ね』って言われたらショッキング！

☆9943　kinshi  
啊，你也是被里奈的甜蜜诱惑打败了，买了RAIJIN吗?和原作不一样的话会有点打击，但是感觉得到了吗?在北条老师的作品中，那么清楚地用一页全部描写女性的裸体的只有那个。在RAIJIN里，她穿着内衣，但暗地里她穿着丁字裤，，这让我很开心(为什么很开心!)丁字裤不是很性感吗?有抵触情绪的女性很多，但那是可以用的(笑)因为我不喜欢在衣服上露出内衣的线条。我在夏威夷买了10件左右的丁字裤!(是show girl吗!?笑)


### [9954] 無言のパンダ	2003.03.14 FRI 02:48:35　
	
こんばんわ★

夜も更けてまいりました。テレビのボリュームは小さくね。

＞ＯＲＥＯさま（９９３２）
楽あれば苦あり・・・苦あれば楽あり・・・がんばれ！ＯＲＥＯさま☆早くたまったものをかたづけてカキコしにきてね♪

＞里奈さま（９９３３）
前後賞あわせたら４枚なの？私はてっきり３枚かと・・・(^_^;)
どっちにしても、無理だよねぇ？（汗）
今日、例のあざらしパンダが「パンダとあざらしがこんなに合わないなんて・・・」と言っていた。そうか、やっぱりね（笑）どこかでこのＢＢＳを覗いてるんじゃあ？(^_^;)

＞ｙｏｓｉｋｏさま（９９３４）
パンダはアラブ系・・・？
それってアラブの大富豪ってこと？！それともアラブのお姫様？

＞千葉のＯＢＡ３さま（９９３７）
すみません～子パンダが不謹慎のことを言って・・・！(>_<)
でも６巻の表紙の香瑩はお気に入り。「今までのは信ちゃんを誘惑するような格好でイヤだったけど今度はナイフもってるから近づいたらコロスわよ！って感じでイイ♪」だって！いったい何考えてんだぁ～～～！

＞ｋｉｎｓｈｉさま（９９４３）
圭之助さまが買われたミニクーパーは以前私もネットで見つけたことのある、とっても高価なのみたいですね。でもめっちゃカッコイイんですよー☆

＞圭之助さま（９９４４）
いえいえ、そんな高価なミニクーパーは持ってませんよ～(^_^;)
でも画像は保存してます♪見るたびホレボレしちゃいますよ☆

＞葵さま（９９４６）
「カツレツ・パンダ」にして食うーっ？！
やっぱり噛み付くんだ！きょわいよ～！カンベンしてくだせい！あ、あまりの恐怖にまた記憶が・・・

＞Ｍａｍｉさま（９９４８）
「スナック・パンダ」！？まさか、オカマの「りなさま」と「ＳＭ両用いちのさま」にムチ打たれてパンダが曲芸してるのかしら？（笑）つぶれてしまう（？）前にぜひ偵察に行ってみてください！そして哀れなパンダを救ってぇ～～～！

＞のっつぃさま（９９４９）
ぐぉふぉっ！血吐くほど羨ましいご自慢話！
もーっ☆仰向けに寝て手足バタバタ状態ですー！！(>_<)
でも私の友達が声優さん関係に詳しい人から聞いた話でも「関○彦さん」は人にも自分にも厳しくてとても素敵な人だって言ってましたよ♪
ところで今さらなんですが、のっつぃさまって女の人ですよねぇ？(^^ゞ失礼しました～。喉は大切にね♪

＞将人さま（９９５１）
おは○タの件、すみませんでした～！m(__)mはい、ＨＮは「ま」しか合ってない上に平仮名と漢字だし～(~_~;)
これも葵さまがビビらすからですよー。ほんとはそんなウッカリさんじゃありませんもん！（汗）
リョウちゃん型のマウスなんてものが出来たらクリックするたびに「もっこり～♪」とか言うのかなぁ？欲しいような欲しくないような・・・（笑）

急いだわりに時間がかかってしまった！おやすみなさい～(^_^)/~


### [9953] いちの	2003.03.14 FRI 01:46:24　
	
こ、こんばんは・・・。
明日（日付は変わりまして今日）中には必ずと言ってみたものの、無理っぽい兆しがワンサカ降って来るよ～（汗）。
明日中に皆様に送ることができるか、微妙なんてもんじゃなく、無理？
が～んばってみるよ～、やれるだけ～。

＞[9941] yosiko様
ここに来ていらっしゃる方の何人かには私の顔写真を送ったことがあるので、その方たちは知っていると思いますが、私はマッチョではありません。残念ながら（笑）。
ところで、yosiko様は・・・・・・・・・女性？ですか？

＞[9948] Ｍａｍｉ様
はぅあ～！！
期待されると、心が痛む～（苦汁）・・・。
なんとかして、期限にまで間に合わせなければ・・・。
もう、虫の息・・・。
自信作と言っておきながら完成できないんじゃ、信用がた落ちですよね（汗）。

＞[9952] 将人（元・魔神）様
はい。私もイラストのお手本にしようと、読み返しているときに、その回を読んでいて、思わず読み入ってしまいました（笑）。
あと、殺人蜂の回でも、「おまえの命ももってあと５分だ。」とか北斗○拳がちらほら出てきてますよね。
こういう遊び心みたいなことが大好きなんですよ（笑）。
ホワイトデーイラストの方は・・・（汗）。


つい先日、北条司短編集2「少年たちのいた夏 Melody of Jenny」を買いまして、またしても文庫のやつなんですが、これを読んで、やっぱり戦争って良くないな。とつくずく感じました。今、この時に必要な本ではないかと思います。
全世界の人たちに是非読ませてあげたい！！これを読めば、戦争なんてなくなるよ、絶対。
憎しみあっているもの同士、同じ人間なんだよね。

### [9952] 将人（元・魔神）	2003.03.14 FRI 00:49:22　
	

＞[9940] いちの様　2003.03.13 THU 15:09:03　
自分が男だというのはいいけど、里奈様まで巻き込まないように(汗)(^^；
「強敵」と書いて「とも」と呼ぶってＣＨでも冴羽さん言ってましたね
海坊主さんの足長おじさんの話で「おまえ北斗＠拳を読んでいない
ようだな～」って香さんに言ってましたね。

＞[9942] 野上唯香さま　2003.03.13 THU 18:02:13　
黒板を叩きながら指導していたのは、先生ではなく、先生のマネの
つもりだった、1つか2つ学年が上の先輩だったんですよ。

＞[9943] kinshi様　2003.03.13 THU 18:13:05
ミニクーパーの精巧なのは分かりませんが、安いのなら100円ショップ
のダイ＠ーで売っていましたよ。
「ミニクーパーもどき」かもしれませんけどね。
なぜかドアに金色の流星マークの塗装がついていますけど・・・。

＞[9944] 圭之助（けーの）様　2003.03.13 THU 21:09:11　
布施のツタ＠にあった、あのＣＨのビデオ圭之助（けーの）様が
持たれているんですか？
あれは、あの店が閉店される前に借りていましたよ。
あの店はＣＨはジャッキーチェンを除いたら、あの３作しか無かった
んですよね。
手に入るんだったら欲しかったな～！いいな～！

＞[9949] のっつぃ様　2003.03.13 THU 22:43:43　
北条作品に出演する事が夢ですか？がんばって下さいね。
僕はパソコンの仕事をしていて、人生を挫折した男ですが、夢を
持たれている方には、がんばって欲しいと思っていますので
応援しますので、がんばって下さいね。

→もし本職の声優業に付かれてのなら、この掲示板の方達が
　私設のファンクラブでも作りそうな感じですけどね。
　（→その所属された事務所とかの公式ファンクラブとは別にね）

### [9951] 将人（元・魔神）	2003.03.14 FRI 00:49:12　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

僕の新しい方のＨＰにやっと来られた方の数を数えるカウンターを
付けれました。その無料ＨＰで広告を自動で挿入される都合で
カウンターの数字に画像が使えなかったみたいです。
文字タイプのにしたら出来ました・・・ただ広告が決められた
大きさに固定して入るので思いっきり、デカイぶ格好なカウンター
になりましたけど・・・。

そのカウンターを色々と探している時にクイズが出来るCGIという物を
偶然に見つけたので、今までに、この掲示板で出していた
ＣＨクイズの問題を入れて、ＨＰに設置してみましたよ。
クイズの問題数が、かなり少ないですけどね。
ＡＨはたった３問だけやもん。

＞[9928] 無言のパンダさま　2003.03.13 THU 00:23:49　
「おはスタ」の事は、まろ様の事だったんですね。
→HNの頭文字が「ま」しか合ってないですけど・・・。(汗)(^^；

大阪では一応「おはスタ」やっているみたいですね。見た事ないですけど
別番組見てるんで、朝の定番と言われてる「＠ームイン朝」も見てないし

＞[9929] ボノ様　2003.03.13 THU 01:20:46　
まんだらけ本店って事は、東京の中野の方にお住まいなんですか？
僕の部屋も漫画の本一杯ですよ。北条司先生はもちろん、妹と共同で
買っていた、あ＠ち充先生とか、美味＠ぼとか色々と・・・。

僕が東京に住んでいた当時は、自宅と東京の会社の社員寮に各1冊で
ＣＨのセットが実質２組ありましたよ。
僕が東京にいたときに新しく出たＣＨのコミックスは妹が買ってく
れていたんで・・・。

でも神田神保町の古本屋街で、それとは別にＣＨのある程度の
セットでまとめて買って、新作がでる度に買い足していたので
両方にあったんですよ。

ほとんどのコミックスは大阪に帰る時に処分したか、その寮に
置いてきたんですけど、ところどころＣＨの同じ巻がまだ２冊あります

＞[9930] yosiko様　2003.03.13 THU 01:28:01　
お兄さんが、ＣＨと同じ赤いミニクーパーを使われていたんですか？
でも寿命というのは、悲しいですね。

僕の親父が25年以上使っていた車が壊れた時もショックでしたよ。
僕が免許を取り立てで乗っていて、冷却水漏れに気が付かずに、
オーバーヒートで焼き付けさせて壊してしまったので申し訳なくて。

25年前の車なのに、内装にまだ新車の時に付いていたビニールのカバー
が付いていたんですよ。
→破っているのは、僕か妹がいた席の周辺だけで

駅に近いとこに住んでいるんで普段は電車が中心で、その車は25年間で
走行距離1万キロも走っていなかったんで・・・僕の今の車も８年以上
たってるのに6,000キロも入っていないけどね。

＞[9932] OREO様　2003.03.13 THU 02:28:35　
この掲示板のカキコでは、お久しぶりですね。面白い画像のメール
ありがとうございました。すごいミッションの写真ですね。

＞[9933] 里奈様　2003.03.13 THU 03:36:05　
里奈様のカキコを見てRAIJINのＣＨを見ましたよ。裸のシーンが
下着を付け加えられていますね。
アメリカだと、色々な年齢制限があるからＣＨも直されたんでしょうね

北条司先生のフルカラー版は、まだ出ていませんが北斗＠拳のカラー版
も、昔はそれを売り物にしていた感じもあるグロテクスな部分は、
ＴＶアニメ版のように誤魔化すように手を加えられていましたし。

＞[9937] 千葉のOBA3様　2003.03.13 THU 10:52:45　
仮面の方のマウスはいいんですけど、人の顔の部分があるのは、イヤ
かなって思いますね。
北条司先生のカラスとかトンボのキャラクターのマウスはあっても
いいですね。
さすがにリアルな冴羽さんの顔の形をしたマウスは困るけど・・・
フィギアとかで置いておく物ならいいけど、パソコンの操作で
顔に触るのはね。

＞[9938][9939] まみ様　2003.03.13 THU 12:57:14　
掲示板に余白の出来ているの目に見えない「改行記号」が入っている
せいだと思いますよ。書き込みの文章の最後を売った後で、
見えてないけど、後ろにその記号があるので「Delete」キーなどで
消すようにするといいですよ。

→よく僕も失敗してますので、失敗は、気にしないで下さいね。

### [9950] のっつぃ	2003.03.13 THU 23:44:47　
	
はうっ!!自分の書きこみ見て反省…。見づらいぢゃん…。皆様、ごめんなさい。

>9948] Ｍａｍｉ様
えっ!?隠し子!?そうなのかなー…。まぁ、ご自分の作品の登場人物ですから愛着はあるんでしょうねぇ…。しかし、あれだけ沢山名前考えるのは大変ですよ。のっつぃは大昔に漫画描いてた事ありますけど、そりゃぁもう登場人物の名前考えるだけで一杯一杯でしたもの…。まぁ、小学生の描く漫画ですし、そりゃテキトーなモンでしたがね。しかし、子供とかできたら、大切な我が子にどのような名前をつけようか悩むんでしょうね。

ここにも何名かお子さんをお持ちの方達がおられる様ですが、その辺はどうなんですか？>大切な子供の名前について
ちなみにのっつぃは画数占いでつけられたヒトです。

### [9949] のっつぃ	2003.03.13 THU 22:43:43　
	
この時間帯、混んでるのか…？
やはり、一日でレスが…(=_=;　う～ん、ハードねぃ…。

 [9921] yosiko様
おちゃめってか可愛いですよね、そういう勘違い。いいなぁ～、キレイになるのに一生懸命みたいな感じ…。のっつぃは常に斜に構えたような性格なので、家族からはよく可愛げのないやつといわれ、友達からは元ヤンといわれ…。……荒んだ性格の持ち主みたいです(T_T)

 [9922] 葵様
そうですねぇ…。今、里奈様不穏な噂が飛び交っておりますが、地元限定で温泉で有名なトコロにお住まいなら……その噂の裏付けが…。みたいな…(意味深)

 [9925] 無言のパンダ様
えと、以前も書いたとおりバイキンマンの弟子…です。中○隆聖さんが専属講師で、関俊○さんも大阪校の講師としておられますよ。つまり、81プロデュース付属の養成所ですから。
でも、のっつぃは大学に関さんが公演会で来られた時にMC(司会)をやったので、打ち合わせから含めて色々と直接お話させていただいたことがあります。本番前に緊張するのっつぃの肩をほぐしてくださったりとってもいい人でした。笑顔がすてきです♪
…と自慢してみたり……(^^;
所で風邪ですか？のっつぃは毎朝必ず咳き込んでえづいてますよ。つらいですよね…。お大事になさってください。

 [9926]、[9927]将人（元・魔神）様
ありがとうございます。
のっつぃの野望は北条作品に出演する事…などと大それたことをかんがえております。何を隠そうC.H.がのっつぃに声優を夢見させたきっかけですから！同じ人が原作の作品でデビューしたいじゃないですか。もちろん、神谷明さんはのっつぃの尊敬する人リストのトップに燦然と輝いてますから、何かの作品で共演できれば…と思ってます。
のっつぃもおはよう朝日みてますよぅ。結構滋賀で見てる人は少ないっぽいです。大阪に行くたびに電車の車窓から｢スカイスタジオだぁ～｣ってあのタワー眺めてるんですよ。ほんま田舎モンですわぁ…(^^ゞ　余談ですが、おはスタはテレビ大阪でやってるはずですよ。

 [9933] 里奈様
葵様にも申しておりますが、この滋賀でいうところの温泉街にお住まいではないですよね？それこそいかがわしい疑いが……。琵琶湖タワーの近くってことは○田ですもんね。ちなみにのっつぃは近江のつく市に住んでます。
所で語学って難しいですよね。日本語ですら満足に話せていないですし。大学の後輩にものすごく敬語のキレイな子がいるんですけど、そういうのを聞くと、これぞ日本語!!って思うんですよ。これから言葉を生業にしようとしているのに情けない限りです。

 [9938] まみ様
ありがとうございます♪
競争率に振り落とされない様に頑張ります。しかし、演技力がなかなか開花しなければぬいぐるみの中ってのも可能性として否定できない世界ですので、あながち間違いでも…(^^;
あと、名前の件は気がつかなかった…(^^;　白状しなければ見逃していたものを……。…って気にしてませんよ。

 [9944] 圭之助（けーの）様
はじめまして。
いきなりですが、のっつぃの声、チャーミングぢゃないですよ…？むしろ中年声。特技はくれよんしんちゃんの｢オラはにんきもの｣をモノマネで歌う事……です。だから、声のトーンは低い方ですね。
でも、実力は皆無なんで、これから…!
のっつぃも視力悪いですよ。乱視なんです。コンタクトで日々生活してますが、裸眼の時、夜のライトとか、花火みたく見えるんですよ。特に信号がキレイです。月も沢山見えます(笑)顔とかよく見ようと鏡に近づけると、息でくもって結局見えないとか、よくありますよ。ある意味真昼間からでも酔ったような状態…？
視力悪いのは不便ですよねー……(T_T)

…さぁて、風呂風呂っ!!

### [9948] Ｍａｍｉ	2003.03.13 THU 22:31:37　
	
こんばんは。今年に入って元気だった娘がとうとう風邪ひいてしまいました～。昨年までずーっと気管支炎やってたからホッとしてたんですけど、季節の変わり目を感じます。
最近ココのＢＢＳを見ている私に「かぁちゃん何？？？」と聞いてきます。私の顔ニヤけてるようです。

明日はもう金曜日なんですね。早いなぁ～。
私もどなたにはじめまして言ったか忘れました～。失礼があったらお許しを・・・。

＞[9919] 千葉のOBA3　様
　主人の花粉症、昨晩は薬でだいぶマシでしたが飲まなければ一晩中です（涙）そうですか、甜茶って効くんですね。今からじゃ遅いかしら？試しに買ってみます！

＞[9920] のっつぃ　様、[9944] 圭之助（けーの）様
　北条センセってどうやってキャラクターの名前考えてらっしゃるんでしょうね？子供の名前付ける感覚かな？ということは私達は隠し子？（アホ）

＞［9925] 無言のパンダ　様
　子パンダちゃんのお歳は知らないけれど、子供の時ってかぎりなくかっこいい！のが好きですものね。
そうそう、「バー　りな（様）」で盛り上がってますが、うちの近所には「スナック　パンダ」があります。入ったことないですが見た目さびれていて経営が危ぶまれます。話のタネに行ってみようかしら・・・。

＞[9933] 里奈　様
　北条センセに振り回され私達は幸せものですね～♪これからもね☆
ダンディーはＯＫですかー。（なんか嬉しい）
私はりょうちゃん好きになった時に範囲拡大してしまい今にいたりまするぅ。
ここのアイドルとお伺いしていましたが「オカマ様」だったんですね！？こんな私にもキリ番のイラストはチャンスはありますか？（笑）

＞［9930］　yosiko様
　マミコちゃんですか・・・。私も怪しいんですな！？
　人のことは笑えんなぁ～。

＞[9940] いちの　様
　今晩は徹夜ですかな？お体に気をつけてくださいね。私も楽しみにさせてもらってもよいかしら？

ふぅ～、レスができていない方いらっしゃったらごめんなさーい。パソコン見すぎて目から血でそうだわ。

### [9947] 葵	2003.03.13 THU 21:46:34　
	
　あ、圭之助さまとシンクロちゃった☆（笑）早速チェックしてきますね～♪ｋｉｎｓｈｉ姐御、お待ち下さいっ!!!

### [9946] 葵	2003.03.13 THU 21:44:36　
	
　ｋｉｎｓｈｉさま［９９４３］ご自分でカキコなさるなんて…ズ・ル・イ☆姐御、私はパシリですかいっ？！…ってなわけで圭之助さま、うちの姐御にご一報お願ぇしますっ!!!m(_ _)m

＞無言のパンダさま［９９２５］
　かつあげパンダじゃなくて「カツレツ・パンダ」にしてくれるわーっ！（笑）記憶喪失とかいって、将人さまにご迷惑をおかけしちゃダメよ☆

＞ｙｏｓｉｋｏさま［９９３０］
　兄上さまのクーパーが他界とはっ！ご愁傷さまです。兄上さまもＣＨファンでしたか？リョウちゃんのマネして乗りまくって壊しちゃったのかしら…。（^^;

＞里奈さま［９９３３］
　いつの間にバーなんか開いてたんですか？全国区のオフ会会場は、バーりなに決定だ♪しかしさすがにＲＡＩＪＮのチェック、厳しいいっすね。そーゆートコロに目が行きますか…。（^^;

＞千葉のマダムさま［９９３７］
　ご心配ありがとうございます。現在サポーターしてますが、今はタイツやソックスでごまかしが効くからイイのよ。春になっても治らなくてストッキングはいたら…目立つだろうなぁー☆（>_<;

　ｋｉｎｓｈｉさまじゃないけど私もミニクーパー欲しいっ！隣駅に出来たダ○ソーにはなかったし、ホビーショップ探してもナイのよね。くすん☆関東近辺で見かけた方がいらっしゃいましたら、葵までご一報下さいませ☆明日は「バンチ」よぉ～♪

### [9945] 圭之助（けーの）	2003.03.13 THU 21:29:34　
	
葵さま、メール送信してみました。
届いてました？

### [9944] 圭之助（けーの）	2003.03.13 THU 21:09:11　
	
こんばんにゃ☆圭之助だす。

＞９９２５　無言のパンダさま
咳が出て、えらくエヅイてらっしょるようですが、大丈夫ですかあ？この冬、圭之助は珍しく風邪ひいてないなあ…（やっぱりバカには菌よりつかないか）
その代わり、抜いた親知らずがまだ何か鈍い痛みを引きずってるよー　（Ｔ＿Ｔ）
パンダさまも同じクーパー持ってらっしゃるの？あで？違ったかな（汗）確かに希少価値モノみたいですね。すごく欲しかったので、まだ箱からも出さずに、日夜見つめてはニンマリしてます（はあと）←はあとの変換したいっすね☆
あんまり、そんなことしてると次の方から嫉妬のハンマーがとんでくるかも…？

＞９９４３　kinshiさま
あ～ビックリした！
何かやばい事でも、しでかしたっけか？とびびってしまいましたがな～（＠＿＠；）
なんでメール出来なかったんだろ？圭之助はパソに強くないので、お答えできませんが（汗）アドレスは間違ってないみたいなんだけどナァ…。
ミニクーパーの詳細…どんな事かな？メーカーとか？定価は９８００円したそうですよ。圭之助はそこまで出さずにゲットできたけど…自分としては清水から飛び落ちたかも…（＾＿＾；）

＞９９２２　葵さま
アンヨの具合はどうですか？寒くなったりしてるのも良くないかもしれませんねー。
それはそうと、上記のkinshiさまのレスにも書きましたが、御足労かけました（汗）
なんでだろう？（歌わないでね☆）けーの　のパソもついにやさぐれ現象勃発！？
一度、葵さまのアドレスにメールしてみますねぇ。届くといいんですけど…不安（滝汗）
そりはそうと、リョウのきめ技・秘儀がありますよん「かべちょろ！」え、あれは技じゃないの？（笑）

＞９９４２　野上唯香さま
はじめまして…かしら？
もう回転早いし、誰にはじめましてレスしたか、なにが何だか圭ちゃんもわかんな～い☆圭之助です。
「世界に一つだけの花」、圭之助の好きですよ！唐突にＣＤまで買ってしもうたわ…アイドルのＣＤ買ったのなんて初めてだったりなんかする。
「Angel Heart」の香水！圭之助も探してみようっと♪

＞９９２１　yosikoさま
＞９９２０　のっつぃさま
はじめまして！圭之助ともうします。ちなみにこんなハンドルネームですが、女です。ちゃんと言っておかないと、いちのさまや里奈さまの二の舞になっては大変なので…（汗）
Ｔシャツの方、男性だったんだ。うか～っつとロムってたから勝手に女性と思いこんだらしてましたわ、はは！
でも、いいなあ。見てみたい。
のっつぃさまは、声優さんのタマゴ！？これまたいいなあ。きっと、声もチャーミングなのでしょうね。なかなか大変なお仕事（これに限ったこっちゃないケド☆）だけど、夢のある職業ですもんね。神谷さんや伊倉さんと一緒にお仕事できるようにがんばれ～！！
あと、マユ話。笑わせていただきました。
圭之助はド近眼なので、たまに眉のお手入れや前髪をちょこっと切る時は、もう大変です。鏡と顔の間が５センチくらいまでくっつかないと見えないし、かといって近づきすぎるとハサミや毛抜きが鏡にぶつかるし…。視力のよいかた、うらやましいっす。

＞９９１９　千葉のＯＢＡ３さま
そっか、やはりひとまわりくらい離れてるって感じかな。
圭之助も、ひとまわり違いはあまり苦にならないか。ただし、リョウみたいに若く見える人が大前提（笑）
過去に好きだった人は１３年上だった！年回りも近いナ…。香も歳なんか問題外だったろうし。そういや、その過去の人は少しリョウに似てました。すんごい欲目…アバタもエクボかもしんないけど。
身長は低かったけど、雰囲気というかモッコリすけべなとこといか（笑）ははッ、なんか恥ずいことしゃべってるな～（＾＾；）
今日はバン木ですね。いいなー。

＞まみさま　＆　Ｍamiさま
はじめまして、圭之助です。どうぞよろしく！
圭之助も本名、リョウに呼ばれた人なんですよぉ♪
柏木圭ちゃん兄妹バージョンです。文字も同じです（＾∇＾）
ビデオは何回も見直しました♪

＞将人さま
とっても詳しい情報、ありがとほ♪
さすが将人さまやねっ！
天王寺まで出るついでがあれば、一度のぞいてみます。
布施のツ○ヤには金曜ロードシ○ウで放送した３本のビデオ、あったんですよね。ちなみに、その３本のビデオ、店員さんと直談判したらアッサリと譲ってくれました☆
って、低価格で売ってくれたんですけどね。言ってみるもんです。ラッキー♪

明日はバン金ですね。
またカキコの嵐だろーなー。あの話の続きが怖いような楽しみのような…。

### [9943] kinshi	2003.03.13 THU 18:13:05　
	
こんにちは☆

＞９９２２葵様
すみません^^;　そして　ありがとうございます。
　私のことで、葵様にお手数かけました。

＞圭之助さま
・・・ということで、なぜ？何の用？って思った事でしょう。
実は、圭之助さまが、手に入れられた　ミニクーパーの飾り物
私も欲しくて　詳細を伺いたく　メールを出したかったのです。
・・・・との理由です。

もしかして、　無言のパンダ様も、ご存知？入手している？
ぜひぜひ　ご一報を！

今日たまらなく　おもちゃ屋に入って、ト＠カ　のミニクーパー
買っちゃいました。でも、色は、緑しかなくって、この色しか、
出ていないようで。。。欲しいよ～、赤いやつ！

＞９９３３里奈さま
里奈様のカキコみて、買っちゃいました　RAIJIN。
着てますね～下着。笑っちゃいました。英語の教材と言うことと
たぶん　USAでは、禁止されているからだと　思います。
けっこう厳しいのよね、USAって、子供のことに関しては・・・。

でも、私の目をひいたのは、CDが入っている袋とじの絵です。
りょう・・かっこいい。。。香・・・キュートだ。。。

YOSIKOさま
例の方、今度またお会いしたときは、せめて、Tシャツを
カメラに収めていただけるかしら？もし、ケイタイにカメラ付き
をお持ちなら・・・ってちょっと　ずうずうしいかな？
ついでにかっこいい兄ちゃんのお顔も(笑）でも、
怒られちゃうかも・・・。何歳くらいの方でした？

では、また。

### [9942] 野上唯香	2003.03.13 THU 18:02:13　
	
今日は試験休みだったので久しぶりに渋谷１０９で買い物しました(*^_^*)渋谷で売春業者系の男に声を掛けられて怖かったです。
ＳＭＡＰの「世界に一つだけの花」って良い歌だと思いませんか？あるＣＨ系サイトのＢＢＳのカキコではこの曲は「Ｓｕｐｅｒ　Ｇｉｒｌ」に似ているとありましたが皆さんどう思いますか？渋谷１０９の香水屋で「Ａｎｇｅｌ　Ｈｅａｒｔ」という赤いハート型の容器に入った香水を見つけました♪しかし人気商品のため売り切れでした(;_;)

里奈様
ＣＨの台詞は英訳すると格好いいものが多いんですね。ハワイって平和なんですか？スリや置き引きは無かったんですか？私が修学旅行で行ったイギリス・フランスはスリと置き引きがかなり多くてみんな鞄を抱えるようにして持っていました（笑）現に別のグループでシャンゼリゼ大通りで被害にあった人がいたんですよ！ホテルでも無防備にベッドの上に財布を置いたまま留守にしていた間に財布を盗まれた人も居ました。私だって凱旋門の屋上で石田純一似のスリを発見しました（笑）→フランス人で。
帰省は２０日の夕方から京都に向かって、３０日に帰るんです。御返事お待ちしています(^^)

将人様
黒板を叩きながら指導するなんて、６～７年前に中居昌宏・陣内孝則・松雪泰子がやっていた中学受験ドラマ・『勝利の女神』を思い出します。試験が終わったのでレンタルビデオ屋でＣＨ９１と稲垣吾郎の「東京大学物語」のビデオを借りてきました。９１最終回はかなり泣けました。東京大学物語のキャストは北条司キャラに例えると稲垣吾郎が雅彦君、その親友が江島、瀬戸朝香が葉子でした。

在涩谷109的香水店发现了装在叫做“Angel Heart”的红色心形容器里的香水♪但是因为是人气商品所以卖光了(;_;)

### [9941] yosiko	2003.03.13 THU 16:50:04　
	
こんにちは。・・忙しくなるはずが、存外に時間あり。カキコ☆カキコ！！

＞千葉のＯＢＡ３サマ
え！前にも、いちのサマ＝オンナ、と思ってた方、いたんですね～・・でも、本人がおっしゃるには、北○の拳系のオトコらしいですね、一応。里奈サマが強敵（とも）・・ぷっ。マスター・リナは確かに筋肉あったけど・・っぷっ。ぷぷっ。ぶっ。　ちなみにワタクシの投稿が載った号は古本屋でも見当たらないのでは・・？という感じの号ですよ。郷です。・・ぷっ。

＞まみサマ
あははははは（＞０＜）ここのＢＢＳは、もしやほんとに”バー　りな”なのでわ？？あはははっっ！！あ～お腹痛いです～笑いすぎで。あっはははははっ（＞Ｏ＜）
さすがにパンダちゃんはいなかった気がしますが、落葉（おちば）チャンという悲しい名の子がいました・・千葉のＯＢＡ３サマかしら？？あ～。”バー　りな”の従業員名、全員分メモしてこればよかった～・・。あ。あははははははは～っ(>0<) うはははははっ！まぁ、皆さん、本名ではないらしいですが。あ～、なんで気がつかなかったんだろう・・。また地元に帰ったら行ってみようっとv(^.^)v

＞いちのサマ
一応男性なんですね、一応。強敵と書いて、ともと読む、というと北○の拳しか浮かびませんでしたよ(^^;・・ん？たしか「ＣＨ」にも筋肉質の、男らしいオカマちゃんが登場していたような・・もしや・・いちのサマ・・
・・いちのサマのカキコを読むまで、明日がホワイトデーだなんて、綺麗すっぽり忘れてましたよ～・・さむしいさむしいの～ん
